而家fb report 人個acc 仲有冇用架

以前report 人留言都會有email 結果
而家report 完acc. 乜都冇

有

同打飛機功用一樣